PS4 Overwatch求組隊打排名

由金掉到落銀 上唔返金 有無人想要一齊組

Tg: chung07

賤人唔係我 巴打
記得我嗎？我喺其中一個早期嘅芒亨world post留過comment，你解救咗我！教我點用外國psn都玩到繁中芒亨，感激不盡！有冇興趣交個朋友，一齊打機吹水？！

推

記得 😂 順手姐 唔洗解救 😂 留個tg?

聽朝起身開個
啱啱芒亨到依家3點幾
訓醒再覆你

喂巴打 呢幾日忙緊 冇點用過手機
留翻個tg先
p01018

仲有冇玩?

有

what's your psn id?

有無tg呀